[尋物] 雪地跪求 天水圍及屯門巴打幫手

唉 尋晚係天水圍返屯門途中跌左張身分證, 回鄉證同兩張澳門來回船飛..
有冇好心既巴打有執到..請聯絡..萬分感激

推!

你搭咩車呀，痴線

應該大慨凌晨1點度, 上落或者搭的士跌..
已經打左上的士台, 睇下連登有冇巴絲打執到

推！